其實大家抗爭方式需要認真思考一下

衆所周知，政府希望民眾互鬥消耗民氣，慢慢平息事件，所以大家其實應該反其道而行，針對番個政權。

所以我其實不支持港鐵不合作或光復上水元朗等運動。因為這些運動妨擾到既係普通市民，對上位者根本冇影響。你話想喚醒普通市民？根本要醒既一早已經醒咗，反而會對偏藍既人有反效果，佢更加會認為我們搞搞震，最後就會變成互相指責甚至打鬥。

抗爭者，請做一些真正針對在上位者既事吧。例如去高官大宅野餐，參觀禮賓府，或者去揾777簽名合照。高官行踨才應該是你們最關心的事

推

PISH

謝